
Right About Now
The Funk Soul Brother, Check It Out Now
The Funk Soul Brother, Right About Now
The Funk Soul Brother, Check It Out Now
The Funk Soul Brother!
Раздолбаный пульт, электроника,
Два касетных магнитофона.
Одна из колонок хрипит,
Рискуя превратить стерео в моно.
Учитель физики обещал починить,
Сука, но тянет резину.
Ладно, прорвемся,
На танцполе жгут девчонки в лосинах.
Три десятка касет,
Все перемотаны на нужные песни.
Я нереальный диджей,
Мастер микса и звука кудесник.
Сейчас доиграет Smack my bitch up,
И актовый зал взорвется экстазом,
Потому что сразу за ней я поставлю Funk Soul Brother.
Right About Now
The Funk Soul Brother, Check It Out Now
The Funk Soul Brother, Right About Now
The Funk Soul Brother, Check It Out Now
The Funk Soul Brother!
Из кабинета музыки
Я взял проигрыватель пластинок.
Залечил училку, что немного классики
на дискотеке необходимо.
На Винил с народными сказками
Плавно опускается игла:
«Жила была»
Вот это супер пила!
Завуч — тупая карга!
Просит что-нибудь помелодичней,
Через две песни поставлю медляк,
И всё будет отлично!
А пока пиздуйте вы лесом
Со всеми своими заказами!
Всё остальное потом,
А сейчас Funk Soul Brother!
Right About Now
The Funk Soul Brother, Check It Out Now
The Funk Soul Brother, Right About Now
The Funk Soul Brother, Check It Out Now
The Funk Soul Brother!
Волшебная цветомузыка играет огнями —
Заводит people!
Бухнувшие тайком восьмиклассники
переживают мощнейшие трипы:
В туалете заныкана бутылка
Разбавленой водкой Колы!
Но мне не до алкоголя,
Я занят — я управляю танцполом!
Мама, Мама, Мама, Мама, Я не синий, я не синий...
Right About Now
Right About Now
Right About Now
The Funk Soul Brother,
Right About Now
The Funk Soul Brother, Now Check It Out Now
The Funk Soul Brother, Right About Now
The Funk Soul Brother, Check It Out Now
The Funk Soul Brother!
